轉工想讀master一問

而家做左programmer 1年，發覺自己唔適合，想轉工。本身讀三大數學。
有2科考慮緊。
polyu的 decision science轉精算。
一係就polyu operation research and risk analysis。但唔知可以做乜。
因為無錢，所以要半工讀。大家有無建議？

推

點解唔岩做？

最好了解下自己想做咩先，之後睇下個份工洗唔洗讀master

其實可以講下自己想做d咩先，起到問都ok，我覺得香港地master係有錢人玩意黎，好難讀完個master就會upgrade你既人工。

次次打完code，個老細一句唔該就加野。等於我成個logic改。
一改，fix bug就煩到仆街。

想做investment相關 ge野。
因為本科太science，stat都只係take左少少，所以想不如讀個master 洗底。

咁似我既

it狗的辛酸。
雖然知道10年內都唔會怕無工作無錢。但真係唔太啱自己。